冰隊狗公截查黃子悦：條女平時IG好大波，原來好細

【即時】(19:50) 防暴警察在旺角搜查市民，前學民思潮召集人黃子悦和一名男子在豉油街及通菜街交界，即大家樂外被截查，要求她將智能電話解鎖。

防暴警察初時指二人已觸犯限聚令，及後又改口，要求黃子悦將智能電話解鎖，即出示拍攝了的影片。黃子悦拒絕，質疑對方沒有合理懷疑。有警員不耐煩，斥黃子悦搞事，「問下你自己點解係度啦」。

有守在封鎖線前的防暴警員出言侮辱，對另一名警員稱，「呢件衰過暴動，今次正。」另一名警員則回應稱，「條女平時IG好大波，原來好細。」黃子悦最後遭票控，稱警察曾稱其電話為偷回來，她表明不會繳交罰款，將尋求進一步的法律意見。她又提到，有警察對她作恐嚇，「話我衰過一次。」

在場的警察開咪，指在場人士已觸犯限聚令，屬受限制群組的聚集。多名油尖旺區議員包括林兆彬及陳梓維等在場監察，和進行拍攝。防暴警察在搜查黃子悦及朋友，有市民斥「黑警，賣冰毒」，警員發狂衝入人群，並拘捕至少二人，期間曾使用胡椒噴霧，其中一人更遭拖行。其中一名穿藍色上衣的男子在遭拘捕後，高呼其名字為劉曉峰。

林兆彬對獨媒表示，警察明顯濫用限聚令，指限聚令原來已無法無天的警權更為澎漲。他斥道，警察用鏡頭對準15分鐘後便能作出拘捕，顯然為打壓市民，「2個人又告，4個人又告，其實好多都係旺角街坊，食完飯經過，又要俾你噴胡椒。」

放咗未

黃子悦最後遭票控，稱警察曾稱其電話為偷回來，她表明不會繳交罰款，將尋求進一步的法律意見。她又提到，有警察對她作恐嚇，「話我衰過一次。」

唔係好明票控啲咩仲有衰過咩姐

防暴警察初時指二人已觸犯限聚令

子悅十一月比人拉過暴動

以後屌佢地吸毒狗販毒狗似乎激到佢地好嬲

班狗真係好介意有人屌佢地賣冰毒

我係話票控啲咩
佢哋夾硬將非法集結推到上暴動咋嘛

吸毒狗
冰毒狗
狗公
好多稱呼 任君選擇

睇錯 狗隊冰

又要屌人黃絲 又要follow人 平時班藍絲一係就大媽一係就老雞

吸 毒 狗
吸 毒 狗
吸 毒 狗

原來賤狗吸完冰毒睇IG啲女會見到大波D
肯比狗屌嘅狗乸質素緊係差啦
要靠冰毒睇落大波D

起機同咬人都要靠冰毒
班狗真係幾無用

佢之前上庭唔係有禁足令咩

D狗除咗識波仲識D咩

上面多一個
隊冰狗

黑警，賣冰毒

賣冰狗

反貪污，捉陶輝

販冰兵

黃子悅IG係咩？想G持

限聚
唔洗咩證據鍾意出票就出票

黑狗又想非禮

IG大波相

票控限聚令？

伏(音:僕)冰
草先係隊

死淫賊平時睇開咩啊

睇完AV女優咋嘛

都係果句囉,有咩同返法官講

性騷擾

吸冰狗
毒狗公

老同狗

好多連登仔都好純情
唔識呢啲

唔講都唔知大

眼鏡 + 淡妝 正D

你老母都係臭雞

唔化妝仲正 google下

即係佢都有follow開
口裡說不

婦團：我唔知 我聽唔到 我見唔到

分明係靠墊

有宵禁令係身
雖然都唔關事
班柒頭永遠覺得自己好醒

販冰冰性騷擾喎，不過婦團平會機應該唔會見到

人權女權點會睇到 又冇著數攞

女權狗呢？出來吠兩聲啦！盲撚左？ 哦，唔撚記得你地全部都係五毛tim

賣冰狗呀

唔好講咁多比ig 啦

唔係點支持

叫毒販好過叫黑警
佢地覺得自己行正義唔覺自己黑
但冰毒單野就打唔甩

呢個樣靚左

第一張 都幾大下
第二張 有 腳趾

正能到

食冰毒有冇咩動詞？
隊/食冰/吸/索？

咩都假 不過有自知之明係respectable

婦團訓左十年

10幾歲個樣似30幾
你話呢

睇清楚亂借惡法亂拉人，睇你唔順就搞你

推
呢班狗真係道德敗壞

證明唔睇港產黑社會片

thanks，佢安全就好啦

上面堆人真係屌哂你地老母
人地比人告暴動仲係度討論人地正唔正真係見到都覺得好撚炆

影住哂 可以搵平機會
雖然平機會唔做野就無然後 不過都可以加個位比平機會主席

販冰兵最大波喇

淫狗就係淫狗

香港狗賊

冰毒落格

冰狗發癲

有班仆街刻意轉移件事嘅焦點

絕對已經成立，平機會、婦聯、婦女事務委員會(???)聽朝一早就要起身做野!

又食煙又紋身....輸民意

班黑警自己玩爛左個限聚令已經無人理

@女權臭閪

你老母人地感行出來，你班仆街睇AVGLE 對能住個問打飛機射精LA

cls

真。女大十八變

其實佢地連大麻鴉片都有食開

唔撈埋販毒係d 高層點搵食呀

強力要求黃小姐控告狗公性騷擾

咁都唔算性騷擾？

要同習近平性交, 不了

Concept 清啲, 拉過唔代表佢衰過暴動。佢依家係無罪。

件衫鬆先好似唔大，班狗連波都唔識睇，痴撚線

咁都講得出口

已經係性騷擾

可以告黑驚曱

Between佢個樣好似大個咗

正想咁講

死警甴，咁留意人

記者影張相幾靚

咁既話隻狗又真係無講錯既

唔係 佢只係好單純嘅醜

好中肯

黑帽黑衫黑褲便衣

公眾地方都咁講
遲下見自己個女 忍唔住姦左都似
同狗一樣 識撚分近親咩

立法會大戰的啟示

班警甴賤種唔j私煙/淨心/玻璃朱/肥媽嘅

第一張個山根位咩事 同一個人嚟？

屌你老母，一起你底先你乜嘢料，收皮啦！

隊左冰有幻覺睇錯波又要話你地知咩

五毛就收皮死開啦，柒頭，仲問乜撚嘢？

佢又有睇

屌人黃絲 自己又要follow
狗果然係狗 毫無骨氣

因為講真野

將篇新聞既性騷擾內容翻譯左做英文，需要各位手足幫手proofread後係twitter retweet比外國女權人士

[Hong Kong Police said ‘Her boobs were much bigger on her Instagram photos’ during stop and search on a former female member of Scholorism]

Former member of Scholorism, Prince Wong Ji-yuet and another man were stopped and searched by Hong Kong riot police in Mong Kok this evening.

At first the riot police accused them for violating the Prohibition on Group Gathering Regulation(which is nonsense since the maximum number of gathering people is 8). Riot police soon changed their words and ordered Prince to unlock her phone and show the video she has recorded that day. Prince refused and questioned them the reason of that, before a police got inpatient and said she was ‘making a scene’.

One of the riot police talked to his colleague ‘She was charged for riot before .This is great.’ and his colleague replied ‘This chick’s boobs look much bigger on her Instagram photos.’. Prince was then issued a Fixed Penalty Ticket. She declared that she won’t pay the penalty ticket and will ask for legal advice. She also mentioned that she was threatened by the riot police because she was once charged with riot.

#Feminism #sexualharassment #HKPOLICE

食冰狗

咪講咗囉
票控裝假狗IG明明好大波

字數太多，出唔哂

手足

屌冇惗過字數問題
一係剩係最尾一段？

Twitter已經有人出咗英文版本，我已轉發，手足有心啦

有冇link

隊冰狗
唔撚隊冰射唔出啊
屌你老母陽萎啦柒頭

講真咁樣證明執法有偏見啦 應該用黎做point
係咪紅官就令作別論

通常啲人字數太多會分幾次出，我本來都想咁，不過見有人出咗就轉推算數

thx 巴打

推

上面班柒頭皮講夠未
講咗幾撚多次唔好對女手足評頭品足

女權西幾時出黎同黑警打對台維護女權

垃圾黑警同黑社會無分別

連登好多狗同五毛

咁你係臭咩？

呢個post又可以block 幾隻5毛

邊有大波過...

返緊工9up
仲話自己專業
Btw上咩ig
斗陰啱你班狗

照 J

ig?

又啱

班狗食完冰 就出街隨便性騷擾人

死狗公 慢慢食冰啦

有班五毛畜牲入曬連登

依啲post寶有班垃圾出嚟吠

香港POPO 食完冰就出勤

送都唔...
而家個樣都唔靚 只係似返個正常人

你仲臭啦

仲有旺角差館內差佬老強
偷卡買iphone(唔買華為)

屌你地仲掛住講呢啲 on99兒登仔

我理撚得佢咩身材，收擋啦販冰兵

其實連登都係性騷擾集中地，講果d野仲難聽

大定細靚定豬都冇你地班黑警份，成世人只可以叫雞娶支那雞

如果真係大波，班差佬實搭返狗屋過夜

大唔大波關你撚事咩

僕冰警

關係撚事咩 成撚日用碌鳩諗野 你自己又幾撚好樣呀?

行撚開啦屌你老母五毛！

吸毒犬

係女咁又點呀 唔通你又鍾意人地對你評頭品足呀 收下把閪口啦

佢幾時要上庭

性騷擾
曱甴強今次又會點兜

唔係個個現實冇得揀嘅

的確
黑警死全家根本只係口號
不如嗌返香港警察 知法犯法啦

而家鐘意就告CLS !!!抄熱返個運動!

返shift短命賤種黑警學咩人comments

連登仔真係無撚得救 又精蟲上腦

題外話，佢好似喺fb話show 電話個wallpaper（有佐藤健個樣） 比差佬睇，佢哋就冇再話電話係偷番來嘅。咩解究呢？

自己睇啦

啲狗有j開黃子悦

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

得喇
知你地無朋友啦
IG你地有用架咩?
都無朋友,用嚟把撚咩

哩個真

吸毒啲人係咁講野

班狗去丁葉劉ok? 黃子悅留返俾黃絲ok?

整過容

做實事

求link

好似真係過份咗少少

？

第一張有的似金與正

唔係話撐冰毒狗
但今次鬧得幾爽

根本已經任鳩黑警佢地亂黎

其實佢成日裝假狗放上網任人睇 佢又唔係唔知自己都算多人識 佢都係想人哋留意佢覺得佢靚/大波㗎啦 但係咁又係咪代表啲人一定要順佢意？如果唔想比人評頭品足 其實可以private剩係比朋友睇... 而家都好多香港女仔係咁

嘩屌 呢番言論同班死黑警真係一撚樣 你唔出街咪唔會比人打 真心師兄你唔計疫情平時係咪都帶口罩出街 你唔帶罩出街比人屌你樣衰係咪會欣然接受

收皮啦仲幫住港女

記唔記得大波madam事件

小朋友嘈交嘈唔贏發皮4 母親節番番去媽咪到喊啦

臭雞前臭雞後都睇唔出你行為幾高尚
仲有冇人話條友撐黑警 只係類比緊條友嘅言論同黑警係一模一樣 你先唔好扭曲我嘅觀點

我係鍾意批評你 係鍾意串你 你理撚得我
接受唔到人地批評?

連登仔明明自己都係咁的口吻講野

咁你唔好理我啦 我係面皮厚 係鐘意笑鳩你批評你嫁啦
接受唔到唔好留言囉 學個位師兄咁講 留得言預左比人評頭品足嫁啦

依家無野砌到你咪是但塞張票比你煩你
最後抗辯到又點 都煩鳩左你
抗辯衰左又可以入落ot 錢

最on9係出到防暴警察去處理限聚令

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

其實就算係整過 你應該換個角度諗
一個同一般女仔 都會貪下靚 甚至貪靚到要整嘅女仔
愛香港愛到行出嚟 被控暴動 面對可能要坐監嘅情況
入到去 唔好話無得化妝護膚 連基本用洗臉奶嗰d都無
你諗下呢個衝擊 就明佢有幾愛香港 多於一切self-love
何況你都prove唔到佢一定有整過 想話佢真係可以收皮先
當然 除咗外表上 仲有好多前途 家人 其他包袱 都一一去risk
PS被控暴動唔等於做咗犯法嘅事

評論性徵一定係非禮 你唔介意你享受係一回事

我覺得佢好撚勇敢 雖然唔係最醒嘅社運人 但有乜緊要
唔識佢都知佢真心好用心去為香港付出
到底有乜好批評佢

但你扭曲咗我
尤其你個比喻九唔搭八

你又何嘗唔係扭曲人地社交媒體設定為private嘅用意 唔比人地係想宣傳政治立場
我個比喻緊係九唔搭八啦 因為類比緊你個垃圾觀點

佢ig啲假狗相係宣傳政治立場嘅話141啲女都係行為藝術

一個放上ig明顯為左social exposure 一個放上141明顯為左賣淫 咁都可以類比

咁佢放假狗相又點樣係明顯地宣傳政治立場呀？
定係buy email嗰套呀？攞立場嚟護駕呀？
想比男人睇就認啦 放得出嚟就唔可以評價呀？放得就咪攬住個貞節牌坊啦

宣傳政治理念係咪要多啲人識呀
下下都ff人地露係要比自己睇 用少碌鳩諗野一陣係咪好難呀
放得出嚟預左比人評價呢一種垃圾言論真係駁都廢撚事

崩口人忌崩口碗

除衫冇波

可以叫埋cosplay金正恩條友一齊出黎

鬆身衫啫， 我條女34e著左衫都係睇唔出

咁隻狗又真係冇講錯 真係鬼影變幻球嚟

好呀照你咁講 我哋評佢佢執到 係佢目的 要多啲人識先宣傳到政府立場呀嘛

販冰兵呢